［緊急］1.必須短時間進行民間記者會 2.登報

人權法案唔可以俾任何野動搖

道歉聲明，解釋必須

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

聽日一撚定要夜晚18區開花

雙十破舊立新 嘗罰分明 和理飛係時侯出動！制裁18區黃店

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

推呀
你地要知道
贏popo
贏政府
而家只有靠美國
唔好再咁撚on9話靠自己
靠自己係無得贏架
美國割左既話
我地乜撚都無架啦
可唔可以打返好國際輿論呀

冷靜少少先

推